小學生視90後為長輩/叔叔/嬸嬸

老啦老啦

佢老豆老母係時候入棺

我視自己為英國人

利申 90後，回歸前

試下同我講叔叔買支旗？

佢地會點叫佢地啲老師

靚女miss Chan ?

Auntie Chan??

定係…

媽咪今日有個阿嬸做左我哋班主任啊

是旦啦
到時佢地20幾歲就俾人叫呀叔同嬸就明咩感受

個樣成個智障學童咁

是咪以為90後=90歲